有冇公屋巴絲同我一樣 會唔中意自己中學同學搵到錢 杯有錢人

佢地咁好 我地一班圍爐唔洗比佢地睇唔起

真正仇富？

呢種心態你唔會發到圍

咩先叫發到圍

係

唔知

Me too

你既同學點好境法